李華度落街場屈機

巴塞隆拿最近啟動一個名為「巴塞傳奇」嘅計劃，以推廣球會到世界各地，使品牌更受關注，而且亦會搵嚟前名將擔任大使；當中巴西一代球星李華度就成為當中一人。為咗有更多人關注李華度，巴塞安排咗佢參予業餘賽，同球迷一齊踢衛生波，但點解要揀業餘波踢？原來巴塞特登將李華度化妝成一位生滿鬍鬚嘅球員，後備出場上陣幫其中一邊反敗為勝；當佢成為比賽最佳球員後，就揭開自己嘅假面具，搞到成班波友完全冇諗過一代巴塞名將會同自己踢波，夠晒驚喜！

【呃鬼你】巴塞巨星踢業餘波 滿面鬍鬚係乜人？

諗起有個post話職業同業餘分別

件事好撚柒 場波完全唔關佢事咁

youtube藍波咩讀書人打街場果條先夠串